屌 死黑警係咪想逼死晒泊街車主

咁夜都開工 架豬籠一開門 有藍狗又有咖啡仔
電子抄牌唔洗10分鐘 成條街就抄晒 快能到
係咪想逼死泊街車主

利申: 泊停車場

試過屙篤尿都320

中共無錢嘛

政府要錢 中共要錢

係咪有人投訴 好少可9點幾都抄

最近走入去759買包腸都320

私鳥班仆街啦

有錢買車 無錢交牛肉乾？

最近假期少咗抄牌 閒日反而多d

咁又抵死嘅揸車冇錢泊車

咖啡仔死全家

屋企樓下半日三張

唔通要可憐車主咩😂

唔係冇錢泊而係唔想比錢政府賺
同埋停車場又貴

以前夜晚好少抄
依家成日見到

一出動就十隻八隻， 好似驚死你私了咁

啲藍絲叫得多支持警察嚴正執法 咪比佢地食下回力標

掃一下唔洗10秒抄完

夜晚報警等佢地抄哂啲的士狗貨車狗

唔係點做條數比人睇佢地ot係有理由
ot抄牌 止暴製亂

垃圾 停車場冇錢 ？

你有錢買嘢飲，無錢買鑽石杯？

頂你地
泊街泊到條路由雙線來回
變單線來回
又泊係D小路出大路位完全睇唔到有冇車來
抄得好

入黃店仲唔抄死你

今日都比人抄左野，超快手😭😭

同意

窮撚就咪揸車啦

見一個殺一個

亂鳩咁泊都唔抄

不如香港地人人都買一架車啦好嘛？

抵啦

犯法就係犯法

你車都無 唔洗擔心喎

幾舊咪當泊車囉

停車場貴都正常 預咗

泊街就預咗

黑警死
死全家

巴打洞察力出眾
介唔介意話我知咩學歷

泊街藍絲多

依家一般有蓋車場係咪大概27k
泊夜13k 咁上下？

架車平過張牛肉乾

狗?

抄得好 佢愈抄得多 我交停車場費都交得條氣順啲

做得好啦屌 320太平 幾時加價 淘汰班養車為溝女既窮mk

違泊就係違泊，
唔係老奉俾你泊

之前有人急屎打得甩

係唔方便囉有時，可能真係落車買枝水，又或者附近真係冇場

乜隨地便溺剩係罰320咁少架咩

hi sir？

連登 有車便是罪

條友真係柒㗎喎

貴成咁
唔怪得咁多人泊街了

貴過租樓

我落車買排雞蛋仔
攞完另轉身個咖啡已經抄緊第二部

講到佢地可以隨時現身咁

擺明係冇嘢做 又唔敢行必
全部變晒抄牌咖啡仔 但又要拎警察人工
正宗社會寄生蟲

交牛肉乾都係抵過俾停車場

回血劍呀嘛

而家一行埋去, 一掃個下, 都無得叫班狗手下留情
之前未落筆都有得救

係，你可以點？

根本320係零阻嚇力，應該加到1000，分區黑點就加到3000，例如中環雪廠街皇后大道中果D我覺得3000對班人黎講都係散紙

泊得街唔係預左抄咩？
比囉

咁你又可以點？犯法就係犯法 除非你係....

有d撚屌真心泊得衰咪一架累曬全條街囉

黑警炒街泊，打和

巴打你認真?

鳩屎比喻

抵抄。

佢地真心有隨意門

一講中哂成班行路撚就嬲到震小氣到呢
好少事咋 唔好咁上心

6月開始係咪320變400？

有錢日日泊街當自己車位都得啦

抵撚死
違拍仲藉口多多
應該改撚埋做扣分制
睇你地撚樣仲係咪咁中意係街拍

又唔係啊，雪廠街上次架林寶留條女係車俾咖啡仔抄320發晒爛渣
有錢揸林寶無錢俾320做面子工程

咁點解要渣車？

試過叫泊街車唔好泊喺過馬路盲點比車主串，之後影佢相1823懷疑非法改裝，最尾搞到TD出信驗佢車同硬食牛肉乾。

宜家不時send email去1823舉報屋企附近泊街車，濕9政府無得唔做野，見到成街抄晒好治癒

都係果句，有錢買車無錢泊車！？

排緊月租停車場先泊住街je

泊街撚正一仆街 之前老豆整親隻腳坐輪椅 d泊街撚頂撚住哂上行人路既斜路 搞到我地要行馬路邊

抵死啦泊街撚
罰多啲就差唔多

你有無諗過泊街邊一街都係車，其實係有問題

呢啲仆街最撚乞人憎

一張牛肉干都未食過

利申：非車主司機人士

唯一仲覺得黑警無做錯嘅就係抄晒d 違泊

屌你呀 岩岩先租左個車位比人 5.5K
升得咁撚快

唔想比政府賺唯一方法就係唔好周街泊

做乜話樓主

哇，咁我駛唔駛將個單位間開做幾個車位出租。發達不是夢
利申貨𨋢入到車

番工月租四千都無位泊
泊街一年都抄唔到一萬

泊街成日塞到仆街

依家由朝到晚都抄

邊區

Tsw

抵炒喇 屋苑黃格消防通道都見有仆街泊

你漏咗請司機

其實除非真係靜到完全無人
如果唔係好心就俾車場啦

大埔芒果大王出面條馬路
我屌你老母
雙程線泊撚到得返單程線
仲要啱啱好夠過
成班仆街黎

抄一張320好平

如果泊街泊得耐，被黑警抄牌都話抵死。
有時泊埋一邊行入地舖買一買野，十五分鐘內一定走都中就真心on9。

真係要1823，睇見都火滾

元朗同大埔，最多窮人人士揸車，個個都冇錢泊車

咁多人支持警察執法
正一死藍絲黎

電子牛肉乾最主要好處係啲狗慳返好多查字典時間

其實係應該禁止公屋户非全職司機泊停車場

係

笑緊你啲傻西比喻呀柒頭

成個比喻調撚轉左都得

你老母違泊違法同啲狗一撚樣㗎咋。無錢未撚揸車啦。

抵啦
成班違泊撚塞撚曬條路 自己慳錢慳時間 其他道路使用者幫你埋單

我嗰日停車行入去拎個車仔麵，3分鐘就抄咗呀屌爆佢哋

一架豬籠車6-7個咖啡

憎警曱係一件事 你班撚樣亂泊又係一件事
例牌泊到成街都係 成日搞到大車過唔到 無錢俾停車場錢唔好學人買車

亂鳩咁拍！搞到人過馬路爭啲畀車車死！
24小時都炒就最好

今時今日呢個仆街政府只會稅照收，嘢唔做，跟手拎啲稅畀奶共撚懶人綜援撚。

呢度單排冇位我一定會入場，條路太窄泊唔到雙行，呢幾架司機直頭仆街嚟，自己唔泊入場又塞住人地個出入口

黑警又迫害泊街手足

冇錢就冇揸車啦

想問下如果去深水埗添福，應該泊去邊

不知幾撚樂意俾泊車錢
抄親都即刻交 差佬寫柒咗張飛我都唔會上訴

抵啦屌你老味阻住晒

唔知係咪樓主你個面 不過我啱啱係有999報違泊，日日泊曬啲車係樓下，連復康巴啲輪椅都落唔到。依加每日訓醒見到都會叫黑警黎抄

利申住舊區 上次連救護車都冇地方停，救護員拉住張床跑咗成條街。

支持警察 嚴正執法

成班大種乞衣 抄撚到班仆街賣車就好

777開到口話派全民一皮

錢邊到嚟 咪就係咁嚟囉

各位車主守吓法啦

其實係我打電話報串叫班差佬黎炒

抵死，我周不時就打去警署投訴叫人落街抄牌，2條行車線違例泊車泊到得返一條行車線，有次直情過分到泊左係巴士站，有冇搞錯？唔抄你牌都對唔住個d正正經經泊停車場既人啦！

最好扣埋分
利申：泊停車場

長沙灣道掃緊街

On9類比

唔係你以為係邊到搵一萬蚊派你

抄得好，等班仆街成日鳩泊西九龍中心和寶血醫院附近咁撚猖狂。

開源道附近直情揾拖車勾走

我頭先打電話去報串架

平時又話人唔做嘢，做野又話人

其實5-8大把單比狗開
大量違停落貨

申利:唔會泊大街咁猖狂

泊街抵死

弱9智，咪撚駕車啦，條街塞撚到

呢度好多saveHK 嘅翻版

抄牌姐 320唔係比唔起呀😂有時泊地獄場 寧願你抄好過我拉花架車

連抄十張唔好咸,食個飯返黎4千蚊

無所謂呀 當散紙